lenovo是否大陸機？

問問

係

是

對

啱

嗯

YES

Affirmative

正しい

sure

Si

收到

Oui

si

Ja

네

冇錯

हाँ

yup

Right

聯想係邊個國家嘅公司。

唔係改個英文名就係外國人嘅

Of course

yes

而家Lenovo 喺外國紅到不得了
unbox therapy 每個星期開箱一部x1 carbon
讚不絕口

搞到 Linus因為最新條片 無提lenovo比人狂屌下面留言超多人叫佢攞埋lenovo出嚟講

lenovo喺外國比人推到上神檯

你話呢
唔比剷, 唔比停用
只可以完全唔比權限佢

btw 呢部只係老電個eye home比既主機, 同我本身所有Google Account完全分割，連wifi都唔係直連屋企個router, 真係有後門都冇咩野比佢拎

爛老母

korrekt

垃圾，送都唔L 用

absolutely

竟然唔知，假膠?

Do not buy, period.

Lenovo大陸垃圾機居然有人唔知？

有好多 backdoor collect 緊你d 野, 唔怕？

is

中文名叫聯想

はい

X1 carbon作用商務機真係好好用，好多公司都買

但自己用的話，lenovo就不了

唔識Google?

借問zenfone 6 係咪大陸機

或者有無大陸佬做裡邊嘅股東 ?